其實點解啲人明知自己係兵都要繼續？

如題，好多男仔做兵做上癮，趕都唔走，係咩心態？

自我滿足？

因為你啲垃圾女人亂鳩咁比signal男仔囉
屌你老母冇你班女人係到撚化好男仔
根本就唔會有男仔做兵
臭閪有男朋友就早講啦
收撚完兵玩撚完感情就話人傻仔

順帶一提：
屌你老母臭雞poly management windy chan

因為覺得自己有希望

司機怎可以說不載

如果已經暗示過只可以做朋友，點解會唔死心？

因為 肯做兵既男仔 通常真係好鍾意個娘娘 唔係佢地唔想抽身 而係佢地唔捨得同埋抽唔到身

因為有愛

btw提醒大家作為一隻清醒既兵仔要同時去yo其他女，雖然自己都做唔到XD

好過冇

同埋 啲娘娘唔flirt啲兵仔 俾假希望佢哋 佢哋點會抽唔到身

未係香港搭過的士？

因為佢地覺得只要一直係佢身邊就可以感動佢

假希望令人唔想放手

因為真係好愛
明知冇可能都想繼續做兵
為嘅只係想佢身邊永遠都有個人義無反顧咁支持佢
或者話
就算知道自己做唔到佢男朋友
都想可以做佢隻兵
因為即使咩都得唔到
又成日都唔開心
但係起碼可以對佢好
起碼可以喺佢身邊

真心愛一個人連兵都冇得做其實仲慘

俾我做你隻兵啦

屌